[突發]添馬要人

就三點正都係得咁多

大家去咗邊呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

sorry 遲咗出門口 搭緊車嚟

人呢

嚟緊

要人呀屌

【持續更新】香港人九月日程表

肚痛 轉頭過嚟

pish

Come